份新工返工返到好撚辛苦

是咁的 份工就主要係同啲小朋友一齊玩 同小朋友玩最多都佢地會百厭 呢個唔係主要問題畀多少少耐心就得
問題係帶佢地黎啲老母個個又後生又索行近少少都成陣淫香飄過黎 有啲又著埋短褲短裙咁 同佢地講野又溫溫柔柔 都唔知班人妻係咪特登勾引我呢啲血氣方剛嘅後生仔搞到我成日都扯撚哂旗 返緊工又唔打得飛機 依家日日返工都係折磨

圖

咪玩啦大佬返緊工點影

上班台嘅大佬都幫唔到我？

你夠膽死同我冇圖？

叔叔點解你條褲咁腫嘅

仲有冇請人

個po爭緊啲嘢